促請NOW TV免費提供24小時新聞頻道

要抵抗黨媒CCTVB真係得返呢招
無論站在商業定公義角度 NOW都需要咁做
有咩途徑可以做到 禮貌地炸下FB或者一人一信有冇用

無嬲都有嫁喎師兄...

NOW其實係電訊盈科，老闆李澤楷
做固網、無線網，生意根本搬唔走。

我用Now寬頻，都係用緊華為機頂盒，4G,5G更加應該有華為設備。
Now新聞遲早都死，唔係既話，政府一早比HKTV攞個電視牌。

一路都有喎

電視機冇嘛

裝個nowTV

電視要好方便咁轉到台，唔洗要機頂嘅情況下